大澳家居上網有咩選擇

九月自己一個人搬入大澳，求家居上網PLAN，主要係LAPTOPS、PS4、SWITCH等等既用途。

仲有無仲有無 多啲黎密啲手

大澳得幾mb 有光纖咩？